摩連奴呢條垃圾幾時收皮

呢條垃圾根本無料

買即食球星 打埋晒d boring football

前幾年仲個個老豆前daddy後

足知依兩年仆街

身敗名裂抵撚死

Daddy Daddy

如果佢比人炒完
抖一年最好
依家報仇心切
搞到身敗名裂
慘

你覺得佢抖完一年有分別？

仲抖乜鬼 想柒多次咩
個special one無料都算
仲要成日撩火頭 個格衰到
教練黎講 佢真係最黑人憎

你個名

佢戰術回塘+成日將心機擺晒係撩人到
如果抖一年 睇多d人地比賽
應該會好好多

無daddy 什麼都不是

大佬呀 你唔好咁痴線啦

咁咪夾曼聯囉😹

想佢永續曼聯

班契仔仲係高登果邊

就係衰太撚臭串

我完爆佢啦

@許願樹

無左呢件垃圾 車仔又上返榜首